［集思廣益］發現男朋友間唔中follow大波妹 如何不失霸氣

如題

回帶？

係我就唔忍 切左佢

你想佢follow大波妹定大隻仔

噤你又試下間唔中follow返D大鳩仔

考慮下結構性轉型